其實去到呢一刻 大家首要做既係清算警隊同埋幫義士

我相信而家777短期內都唔會夠膽再推逃犯條例
大家而家應該集中火力去追究黑警 同埋諗下方法點樣去幫義士

好老實講6.16號200萬大遊行
好多人出黎遊行既主要原因都係因為班狗6.12亂鳩咁黎(包括我自己同身邊D朋友都係)

頭先係格離POST見到有巴打話要係立會到用特權法追究班黑警
要用而家既民意去令建制投讚成票 我覺得呢個方法係有效
始終監警會大家都知道係完全無撚用架啦
傳送門:

大家醒下 唔好將義士用完即棄

推推推

自推

岩

推推推推

推

推！！！放義士呀！！

push

根本只要一日唔清算班黑警 抗爭成本就會無限咁大

再推